Today’s lunch, this this this and that

I go to school by bus, thank you

ok

like and fat

~1

弱

唔記得叫肉?

This no fat

遮住左

Protein 呢？

中間有雞胸

I'm watching you

居然食濕圍

This this thank you

want eat

會食夠的

subway真心唔太掂
食hungry jacks算啦

good la

健康外食

好味的牙燕

之前好似有news 話subway d 包高糖到某國政府唔話佢d 產品唔可以定義做麵包 要當甜品

This this this

成條食哂